想煮飯仔俾女朋友

煮咩好

火雞

巨無霸

清蒸小香腸

笑左

小香腸

煮豆燃豆箕